一人一套好睇既港產片！

我左眼見到鬼

癲佬正傳

龍鳳鬥

春光乍洩

花樣年華

神經俠侶 魂魄唔齊

墨斗先生

金枝玉葉

倩女幽魂 都不錯

流氓醫生

大隻佬

張國榮

劉德華

富貴逼人系列
真係好鍾意驃叔啲戲

鎗火

衝鋒車

杜sir

歲月神偷

每當變幻時

超時空要愛

南海十三郎

杜琪峰早中期嘅戲
王家衛‘一代宗師’之前所有戲
彭氏兄弟早中期嘅戲
周星馳早中期嘅戲
殭屍 2013
樹大招風
西遊記三部曲（周星馳）
天水圍的日與夜
鎗王

眼殘睇唔到‘一人一套’

嚦咕嚦咕新年財

無間道

暗戰

殭屍先生

林正英

龍虎門？

逃學威龍

賭神 賭聖

半支煙
龍咁威
向左走向右走

點五步

文雀
杜sir嗰種香港情懷真係好靚

門徒

踏血尋梅

戀情告急 戀上你的床 同居密友

回魂夜

跟蹤

每當變幻時真係好好睇

古惑仔

劉青雲？

Eason

正 阿sa同朝偉做小品都好正

真心 劉青雲真係好撚勁

幸運是我
惠英紅好戲

星願

春光

每當變幻時

有無人諗住睇一念無明

緊係有 雖然唔鍾意fisherman lok同super
但係個trailer好吸引

點對點 （陳豪個套）

大事件

黑馬王子

英雄本色

好似幾貼地

槍火

行運一條龍

頭D都冇

猛鬼差館

導火新聞線

家有囍事

東邪西毒

買凶拍人

倩女幽魂

富貴逼人

新警察故事

絕世好賓

行運超人

神經俠侶

銀河映像 難以想像

今日下就睇cctvb播桃姐

哪一天我們會飛

黑白道
PTU

烈日當空

正

張國榮？

我是誰

蜜桃成熟時

點解以前d戲可以拍得咁好笑
演員問題？

呢套好經典

香港製造

卡通算唔算? 麥兜菠蘿油王子

秋天的童話

劉鎮偉問題

冷門d
五億探長雷洛傳

神探

而家邊有演員做得到許冠英同張學友既角色

星爺嘅破壞之王同新精武門

阿飛正傳

睇完灰到想自殺

劉鎮偉呢類喜劇鬼才難搵啲

爾冬陞既戲

爆裂刑警

我入咗錢就應該有罐汽水，我要嘅嘢就係咁簡單。

胭脂扣

我都有睇 係好睇

柔道龍虎榜都好正